美洲大陸陸地國家已經全面失守！所有政體有已有確診個案！

最後一個位於美洲大陸既陸地國家伯利茲於3月23日有首宗確診
美洲大陸已經全面失守
北美洲餘下法國屬地聖皮埃爾和密克隆（幾個島仔）
加勒比海島國將近全面失守
南美洲剩下位於大西洋既英國屬地福克蘭群島

瘟疫公司

仲癲撚過plague inc啦
大佬人地有d 國家係group埋左一個zone
依家就算我拆散左黎計, 都全部中撚晒

加多少少資料

加勒比海未受感染國家 (唔計美洲家本土附近既島嶼)

國家級政體:
聖基茨和尼維斯 Saint Kitts and Nevis

外海屬地:
安圭拉（英） Anguilla
英屬處女群島（英） British Virgin Islands

本土領土:
波奈（荷） Bonaire
薩巴（荷） Saba
聖佑達修斯（荷） Sint Eustatius
(介紹返, 荷屬加勒比海領地, 10年前公投, 有d變左國中國, 有d直接變左領土, 唔當殖民地. 以上三個位置不同既島都係當時投票直屬荷蘭, 當地實施歐洲法律)

係咪得番北極同南極冇人感染

瓦努阿圖係咪仲咁開心快樂